如果《高堡奇人》真有其事，咁邊個平行世界會贏？

高堡奇人最近出埋第三季(我未睇)，
小說同套劇入面有三個平行世界，
第一個：納粹德國同日本帝國贏咗二戰
第二個：現實世界
第三個：英美主導打贏二戰+戰後兩者成為霸權
簡單啲講，納粹+日本 vs 美+蘇 vs 美+英
大家覺得三個平行世界若果互相開片，
邊個會贏？

納粹加日本 兩個都癲

癲過癲 美國由當時到而家實力都超撚晒班 加埋蘇聯人夠多人海戰術

美蘇炸撚左其他2個世界都得

根本就無討論價值， 本來納粹同日本就不可能贏， 如果佢地真係贏得到，就表示呢個平行世界既日本同納粹係完全不同的國家，完全就只能9估。。。。。

納粹同日本都提早完成原子彈
美國冇實行到曼哈頓計劃而且唔知原子彈存在

第三

1. 納粹同日本二戰嬴，以兩國民族性咁强，週邊磨擦升温就會開片；
2. 左膠太多；
3. 英美同源，實現真正的全球政府，資源集中擁有更穩定的環境發展黑科技。

不過事實上係無得唸，要睇演化到咩階段

1984個背景好似就係英美世界